賭波必中大計

人有三衰六旺，只要我哋在旺的時候買
多幾手就會賺多錢，這是人所共知的道理。
琴日我伊頓在買火車頭同埋天狼星輸咗之
後，我明白到其實根本分析無用，靠的係運氣。
我知波台有好多有心人出波料，大家不如定期將最近有命中80%什至連勝的tg group paste出嚟。之後定期，例如兩星期再更新。

伊頓一推

伊頓二推

伊頓三推

琴晚分析買聲寶

聽晚半大8x256